市民查案 議員跟進事件 入境處拉人 警察做左d乜？

香港仲洗撚警察？

警察梗係負責打人

問PPRB

4點出賽後報告

國家恐怖主義，警察依法施襲

返工係無野做嫁
收工先做黑社會正職嘛

問PBRB
香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

收工犯案

事主六月已經報咗案頭先話一直聯絡唔到事主家人,唔搞大件事黑警一定將呢事件不了了之

Wanted list係警察出，個傻佬入境香港比入境截停，警察到場拉傻佬
利申阿哥喺羅湖做入境幫辦

幫眼睇睇，幫手推推，thx
一出好戲

打立場姐姐個仆街仲未比人拉

負責保護犯人

中的!

負責放人囉

放人